{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502637",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "넓으실"
    },
    "text": "広さ (넓으실)\\n\n光州北区大村洞531-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 12:00 ~ 22:00 , 名節 , 100席 / 部屋:20個 , 全羅南道式韓定食専門店は部屋ごとに入って食事ができる点が特徴的だ。 このような理由で慎重な席や静かな席を望む時によく利用される。 韓定食は30種類以上の様々なおかずが一緒に提供されるが、これはここの代表的なメニューの一つだ。 皿に出てくる食べ物は大きい方で、量に対する負担なく食事ができる適当な量だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は広さ（넓으실）です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店の場所は光州北区大村洞531-1です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は12:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴は、部屋ごとに入って食事ができることです。"
        },
        {
            "question": "この店の席の数は何席ありますか？",
            "answer": "この店の席の数は100席です。"
        },
        {
            "question": "この店の部屋の数は何個ありますか？",
            "answer": "この店の部屋の数は20個あります。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューは何ですか？",
            "answer": "この店のメニューは全羅南道式韓定食です。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "この店のおすすめメニューは韓定食です。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この店の料理は30種類以上の様々なおかずが一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店で提供される食事の量はどのくらいですか？",
            "answer": "この店で提供される食事の量は適当な量で、量に対する負担なく食事ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 291
    }
}